有冇人最近用過Ctrip訂高鐵飛？

頭先search緊高鐵車飛
發現我訂一張五百幾蚊嘅車飛要收我47港紙預訂費
我同時幫埋其他四個人訂
要收我二百幾蚊
之前唔係收20蚊人仔一張咩
點解貴咗咁多

有買過
焗畀
就算去紅磡買要畀手續費
一係直接上高鐵站買
但例如你係深圳站買深圳北站既飛
一樣要收幾蚊手續費

一次買幾張好似手續費平d?

起高鐵站拎係免費 領票站先要5蚊手續費
但ctrip一張係要成4-50蚊手續費 好撚貴
最好識人有大陸戶口就叫人幫你買
冇就返大陸開個戶口 入幾舊水落去買

仲用ctrip？

每張計 冇得平

中旅社好似＄50一張？同埋好似即時出飛？
我上Ctrip都要四十幾人仔，仲要到時先攞
我不如直接响香港買

有得揀咩

唔識大陸嘅人
要响香港買

你要去邊

ctrip 大陸版 $1 手續費都唔使

點解唔去12306直接買？

中旅好似90定100手續費 老實講 我勸你ctrip買好過 d高鐵站有港澳專櫃 唔怕排長龍拎飛 但買飛要排隊 冇自助買飛 又驚冇位 最好網上買去到再拎

12306依家好似要去火車站check過證件 先可以網上買飛 起碼回鄉證係
利申：上個月買過

仲用ctrip

本身有 account 去幫人買又唔洗喎，可以即買去到付款。

轉大陸版，用携程訂咩都好，轉大陸版

thx bro 好彩有個大陸電話號碼 唔係都幾難申請到12306個ACC
BTW 就算用大陸攜程都好 佢都不斷要求你有12306 ACC 講到又易D買到票又呢樣果樣咁 雖然我估就算無都買到

呢間撚屌公司賤撚過泥，冇得揀都唔會用佢

多謝巴打提醒 雖然上次搭果陣已經順便認證埋

成日訂
好方便